余文樂連電競都玩埋

瘋狂電競有限公司 (MAD CREW ESPORT LTD.) 新聞稿

今日在台灣電競娛樂產業有一件喜事要宣佈，「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）已於11月29日正式成立，本俱樂部秉持著大家長 余文樂先生對電競的喜愛及堅持，以「瘋狂」做為戰隊的信念與象徵，代表每個人都應該懷著一股對電競熱愛的「瘋癲」與「痴狂」，透過俱樂部的成立及運營，期待將來能孕育出更多與我們一樣，把電競當作畢生最愛的同道中人！

在「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）成立後，俱樂部在此要宣布兩支職業電競戰隊的成立，「MAD TEAM傳說對決」戰隊與「MAD TEAM英雄聯盟」戰隊，他們將分別代表「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）參加其所屬的職業電競聯賽，兩支戰隊的誕生分別承接了原ahq e-Sports Club電競俱樂部旗下「GCS 傳說對決職業電競戰隊 ahq White」、與「LMS英雄聯盟職業電競戰隊ahq Fighter」，
希望在開賽之後「瘋狂電競俱樂部」可以為觀眾帶來許多瘋狂又精彩的比賽。

「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）的創辦人為國際知名藝人 余文樂先生，他的足跡橫跨影、視、歌各領域，其作品也是大家耳熟能詳，詮釋的角色更是深植人心讓人再三回味。他在事業上的成就及表現，仍不忘初心，懷抱著對遊戲的熱愛與感動，讓他決心要投入電競產業，並成立職業電競俱樂部。余文樂先生說：「遊戲對我來說，從一開始單純的快樂及獲得成就感，到現在已經成為我與人交流，聯繫感情的一種方式，在電子競技的世界沒有誰可以是一定的贏家或永垂不朽，但只要堅持到底，永遠都會有不可思議的奇蹟發生，這也是電子競技讓我深深著迷的地方。」

最後感謝ahq e-Sports Club電競俱樂部，栽培出這群年輕的選手，從今天開始「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）就要帶著這群選手，一同瘋狂的在電競的這條路上努力前進，並且希望在不久的將來，可以拿到屬於「瘋狂電競」的第一座冠軍獎盃。

仲有咩係無佢份
fisherman lok 係得既

唔講以為海軍陸戰隊

準備好同姐倫挑機未?

時裝,歌唱,演戲,籃球,電競都咁成功,佢玩晒啦

成功既定義

玩freestyle

傳說對決戰隊 ahq White係廢柴隊黎

等睇陳冠希都玩

Madness制服？

做乜生命鬥士係Ahq

上次edc贏 今次比樂仔贏番次 1比1打和啦

d madness賣唔出都唔洗咁呀

陳冠希同班黑人出fashion野已經賺到笑啦仲生埋個女應該冇時間搞咁多野

張相

時裝-風靡全球時裝品牌madness嘅主理人
唱歌-晴天行雷,還你門匙等眾多膾炙嘅金曲演唱者
演戲-top3華人演員
籃球-早年打NBA嘅經典事跡唔洗講人人都知
電競-未有任何成績但將會有

lol都s8 依家先開team

唱歌

屌 件制服

Madness

識咩呀你 連樂仔都質疑

唔想輸比架FC姐

電競真係咁好搵 ？

搞手只係諗住打個和

2K18

連套隊服都潮過人

史上第一隊亞洲nba電競戰隊

Sadness

屌你同mk同年既gucci袋白色adidas鞋制服有乜分別？

制服係咁架啦

樂仔個brand d衫真係少少特色都冇
唔講明都唔知係咩brand

攞過NBA冠軍算唔算成功？

差陳冠希就齊人

國際知名藝人

點解唔開PUG team..

至少套制服好睇過其他隊 唔打得都睇得

一洗毒撚形象
可以著住madness嚟打機

打機也是hipop 跟女朋友做愛也是hippp

講賺錢同長遠一定係lol>pubg

鍾生

又nba 又電競 好波

國際知名藝人 余文樂先生，他的足跡橫跨影、視、歌各領域，其作品也是大家耳熟能詳，詮釋的角色更是深植人心讓人再三回味。

係咪佢自己打架

遲d又黎多次藤原拓海大戰中里毅

唔岩聽既說話你想唔想聽？

希哥幾時整返隊

生還者都唔提

Rubbish madness

我屌你老母唔係香港搞要去台灣搞咁撚犯賤